唔係打飛機，但大家可以從呢3個月見到藍黃絲分別

黃絲鋪頭同媒體都愈黎愈多人幫襯

藍絲就又要轉名又要俾人屌

因為撐藍既都係自私

為利益著想既藍絲要歸邊了

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好淨係流連連登 小心同溫層效應 去外面個世界睇下
就黎中秋建制派又搞晚宴又派月餅d廢佬不知幾開心

出面世界Business as usual 同溫層先覺得有示威